class EventsCreator
	def perform
		points = [{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.3514992,
					48.8566101
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/seminaire-international-agriculture-biologique-1\u0022\u003ES\u00e9minaire International de l\u0026#039;Agriculture Biologique\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.3514992,
					48.8566101
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/journees-techniques-intrants-organisees-itab-substances-naturelles-protection-cultures\u0022\u003EJourn\u00e9es Techniques Intrants, organis\u00e9es par l\u0026#039;ITAB : Substances naturelles en protection des cultures\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					1.8883335,
					46.603354
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/semaine-alternatives-aux-pesticides-0\u0022\u003ESemaine pour les alternatives aux pesticides\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.3789793,
					48.342078
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/formation-arvalis-bases-techniques-agronomiques-reussir-grandes-cultures-agriculture-biologique-0\u0022\u003EFormation ARVALIS : Les bases techniques et agronomiques pour r\u00e9ussir les grandes cultures en agriculture biologique \u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					3.19478,
					45.7727
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/fasolbio-journee-enrichissement-co-construction-mieux-accompagner-eleveurs-leur-reflexion-autour\u0022\u003EFaSolBio, journ\u00e9e d\u2019enrichissement et de co-construction : \u00ab Mieux accompagner les \u00e9leveurs dans leur r\u00e9flexion autour de l\u2019autonomie \u00bb\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					0.4249545,
					44.2437073
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/proleobio\u0022\u003EPROLEOBIO\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					7.3346248,
					48.0806343
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-vivre-autrement-4\u0022\u003ESalon Vivre Autrement\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-0.323435,
					44.6043291
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/congres-viticole-approche-biodynamique-vigne-connaissances-recherches-pratiques-1\u0022\u003ECongr\u00e8s viticole : \u00ab Approche Biodynamique de la Vigne : Connaissances, recherches et pratiques \u00bb\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-0.323435,
					44.6043291
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/congres-viticole-approche-biodynamique-vigne-connaissances-recherches-pratiques-0\u0022\u003ECongr\u00e8s viticole : \u00ab Approche Biodynamique de la Vigne : Connaissances, recherches et pratiques \u00bb\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.3514992,
					48.8566101
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/journees-printemps-2019-afpf\u0022\u003EJourn\u00e9es de Printemps 2019 de l\u2019AFPF\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-1.7075198,
					48.1173421
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/organic-world-congress-2020\u0022\u003EOrganic World Congress 2020\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					0.177448,
					48.761056
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/maitrisez-gestion-du-paturage\u0022\u003EMa\u00eetrisez la gestion du p\u00e2turage\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					0.177448,
					48.761056
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/maitrisez-gestion-du-paturage-0\u0022\u003EMa\u00eetrisez la gestion du p\u00e2turage\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					3.8767337,
					43.6112422
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/4eme-congres-mondial-agroforesterie\u0022\u003E4\u00e8me Congr\u00e8s Mondial d\u2019Agroforesterie\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-5.9953171,
					37.3886303
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-biocultura-6\u0022\u003ESalon BioCultura\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					0.8864795,
					44.1939729
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/proleobio-0\u0022\u003EPROLEOBIO\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.1774322,
					41.3828939
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-biocultura-7\u0022\u003ESalon BioCultura\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					7.3346248,
					48.0806343
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/12eme-edition-assises-agriculture-biologique-organisees-agence-bio\u0022\u003E12\u00e8me \u00e9dition des Assises de l\u2019Agriculture Biologique, organis\u00e9es par l\u2019Agence BIO\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-3.7035825,
					40.4167047
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-biocultura-9\u0022\u003ESalon BioCultura\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					3.19478,
					45.7727
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/rencontres-ecoterritorialite-eau-bien-commun\u0022\u003ELes Rencontres de l\u0026#039;\u00e9coterritorialit\u00e9 : l\u0026#039;eau, bien commun\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-0.661207,
					47.6382962
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/20-ans-ferme-experimentale-thorigne-anjou\u0022\u003ELes 20 ans de la Ferme exp\u00e9rimentale de Thorign\u00e9 d\u2019Anjou\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.3514992,
					48.8566101
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/seminaire-rse-enquete-sens-entreprises-bio-nouveaux-modeles-gouvernance-management-responsables\u0022\u003ES\u00e9minaire RSE : Enqu\u00eate de sens - Entreprises de la bio : vers de nouveaux mod\u00e8les de gouvernance et de management responsables !\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-0.5515588,
					47.4739884
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/approche-globale-equilibre-sante-animale-ruminants-bio-quels-outils-quels-leviers\u0022\u003EApproche globale et \u00e9quilibre en sant\u00e9 animale des ruminants bio. Quels outils ? Quels leviers ?\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					6.0626528,
					45.9220363
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/3emes-biennales-conseillers-fourragers\u0022\u003E3\u00e8mes Biennales des Conseillers Fourragers\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					7.3346248,
					48.0806343
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-natexpo-5\u0022\u003ESalon Natexpo\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					7.2683912,
					43.7009358
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-bionazur-3\u0022\u003ESalon BIONAZUR\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					0.8864795,
					44.1939729
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/journees-participatives-partage-savoirs-pratiques-cereales-mineures\u0022\u003EJourn\u00e9es participatives : partage de savoirs et de pratiques sur les c\u00e9r\u00e9ales mineures\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					11.3430347,
					44.4936714
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-sana-1\u0022\u003ESalon SANA\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					7.4817123,
					48.4623358
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-biobernai-3\u0022\u003ESalon BIOBERNAI\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					-0.3759513,
					39.4699014
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-biocultura-8\u0022\u003ESalon BioCultura\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					4.8953847,
					44.9528222
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/salon-techbio\u0022\u003ESalon Tech\u0026amp;Bio\u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		},
		{
			type: 'Feature',
			geometry: {
				type: 'point',
				coordinates: [
					2.0691421,
					47.2217489
				]
			},
			properties: {
				title: "<a target=&quot;_blank&quot; href=\u0022\http://www.abiodoc.com/agenda-de-la-bio\/fourrages-ressource-alimentaire-faible-cout-truies-porcs-charcutiers\u0022\u003ELes fourrages : une ressource alimentaire \u00e0 faible co\u00fbt pour les truies et les porcs charcutiers \u003C\/a\u003E",
				description: ''
			}
		}]

		
		points.each do |point|
			Event.create!(longitude: point[:geometry][:coordinates][0], latitude: point[:geometry][:coordinates][1], description: point[:properties][:title], title:'')
		end
	end
end